有兩個大陸人幫左香港..係理大學生無參加示威唔自首係因為怕比警察捉到打死...大家向依方向走吧

事實入面冇人暴動

【圍困理大】我們沒有參與過暴動，不知道他們為何叫我們做「暴徒」

兩名自稱來自廣州年青人手持「我只是普通理大生」及「我是遊客我想回家」的紙張。其中一人手持理大學生證，用廣東話接受《立場新聞》訪問，指本身想帶朋友去旁邊的歷史博物館參觀，發現閉館之後折返理大做功課，「吃完飯出來，見到警方已經包圍校園，出不到去」。

他又指，警方宣稱「要用致命暴力，對待我們這些所謂『暴徒』」，但他認為「我們沒有參與過暴動，不知道他們為何叫我們做『暴徒』」。由於警方曾言，凡是從理大行出去的每一個人都會進行拘捕和告暴動罪，他們過去兩日都非常害怕，希望現場律師可以協助離開。

好多普通香港人都係被困

其實佢地係咪朱容基個孫女同學

大陸人手足

拿，在場無論係廣州同胞定香港手足都係被困既
黑警執法要公道，唔好諗住砌人生豬肉

為什麼港警要這樣對待咱們的同袍？

黑警: 大陸人唔可以係甲由? 照拉!

咁人地真係被困嘛

抄底身分證先

佢哋有冇被告暴動？

出面槍林彈雨，留係安全地方係正確做法。話就話投降出去唔使用武力，你點確保唔會中流彈？緊係等平靜落黎先出去，無犯過法，光明正大咁留係校園係為左保護自己安危

真。被困

64死嘅就係大陸學生，邊個搭理妳

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務